泛民系去信美國拖後腿好煩，我係要攬炒呀你老母

// 陳雲：類似泛民黃絲及接近建制派的香港團體，出來搞局，聯署去信美國國會要求減除整體制裁香港經濟的部分，只是留下懲罰香港官員的部分，他們說是要避免傷及無辜，故此要刪除此「核彈選項」云云。

若依照這群泛民組織的提議，1992年訂立的《香港政府法》要被破功了，法案將對中共毫無威脅力。我認為這些團體的修訂建議的客觀目的，是想整體廢除《香港政策法》！
陳雲要告訴各位，美國人以最大的善意幫香港人立法的時候，香港人千萬不要討論原稿裡面的條文，那是美國的官員、議員及國際法的研究人員的心血結晶，雖然我覺得裡面的細節仍可加強（我是覺得不夠而不是覺得太辣），但目前的原稿已經足夠幫助香港得到完整自治權。香港人不宜對條文原稿多多批評或作出反建議，以免節外生枝而延遲立法，甚至因為爭議太大而押後到下一屆國會。再者，我們不是美國的一個州，我們沒有州議員在美國國會，我們無權提出修訂建議，這是越禮的狂妄行為。我們香港人可以整體歡迎，也可以整體抗拒（如果你是地下共產黨員的話），但不宜提出修訂建議，這是違反外交禮節的。//

我係平民我支持FULL SANCTION！香港同中國唔比民主就狠狠懲罰全香港！

九月八日 星期日
要絕對和理非，控制場面！！！

13:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」致巴哈馬23人死 美國超20萬人斷電

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！[/size=5]

[size=6]香港人，九月八日見

留名等fc

推啊

去佢地FB 追問
屌好嬲

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

香港省 正在上演 中國式維穩新聞機制 大家開唔開心 維尼熊d維穩高招
新屋嶺無人強姦 無義士被打至殘癈 64無死過人 大陸無妓女

推，有冇source?

7/9機場更新 求求大家

泛民仆街死

推

泛民係地下共產黨，大家唔記得咗啦？

不過美國人唔係傻，你呢啲false flag假民主派美國一早知道啦！

又 focus 泛民做乜9，831 警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛

真定假？